(重要) 發夢常識學

發現有一班人有啲野真係唔知
有班人係分別到狗車,消防,救護車既聲
總知佢聽到有車聲就驚到跑
麻煩大家聽下狗車係點響

咁你認到,就可以冷靜分辨

發夢見過有人都係唔帶口罩
最後空氣污染嚴重 我唔該大家帶返個口罩
理解唔到到今時今日仲有人係會唔帶

每次發夢請大家都帶把長遮
又可以擋雨可以擋太陽 覆蓋率大
唔好再帶縮骨遮

之後經過琴晚 我諗好多人都有"鐳射槍"
唔該大家唔好用黎照人類 人類之外既生物我唔理

我知大家都攰 但我地要贏 就要繼續堅持
最後 發夢既時候請捉住身邊既人 唔好有人落單
唔想大家俾狗咬狗仔好惡
留返條命返黎

(物資)珍惜物資同時都唔好亂買!!!!!

手足們可唔可以應承我

民意就係我地依邊 但大家可唔可以醒少少

開錯台添 點解冇常識台

推

pish

你的資訊很有用

係咪串9我

唔係呀 幫你推 又諗唔到打咩
都cover得好好

幫你推一下

原來聽聲分到
學到野

真係有好多人唔識分鳴笛聲

見過好多人 聽到消防車聲係會跑

好想多啲人知道 咁要讓路既時候都快啲

推到上熱門

落雨都可以用縮骨遮嘅，但整體嚟講直遮比較好用
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

好難

太容易爛啦縮骨遮

推左先

巴打一齊幫幫手

我要訓喇 聽日再來

有冇對比片音痴

後面落雨 / 做手工無乜所謂嘅
但上前線一定要直遮直遮直遮
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

消防

救護

其實講到尾記住狗車係點就得

唔該哂巴打
我會記住狗車短響其他長響

下次唔洗跑啦